{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025127?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 밀레니엄 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは22時、チェックアウトは10時です。 - 客室料金は2名基準であり、追加人数は1名当たり料金が発生します。 特殊客室の場合は、入室人数の確認が必要です。 - 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 - 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。 - 男女同室での宿泊予約の際には身分証明書の確認を要求することがあり、未持参の場合は入室を拒否され、キャンセルされた場合も払い戻しはできません。 - 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 - 夜間は騒音を控えなければならず、騒音が過度に発生した場合は退室措置が可能です。 - 客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22時、チェックアウトは10時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1名当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合は何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約の際には何を確認されますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約の際には身分証明書の確認を要求することがあり、未持参の場合は入室を拒否され、キャンセルされた場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を控えなければなりません。騒音が過度に発生した場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室で物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 433
    }
}